煎咗舊西多士

煎到成舊玉子咁

巧靚靚

多謝 我用牛油煎 成屋都好香

想食

顏色好靚

我想食呀

好食

app既問題

吉妹

好靚呀 好想咬

肥死

細力啲

so what

想奶

我鐘意塊麵包浸落蛋醬到再煎
之後擦牛油煉奶 屌你老未諗起都正

ar dung

蘿蔔糕嚟嘅

煉奶正 但屋企無

ar yung

你睇真啲

玉子燒

屌。。。好撚餓

我都覺得好似

褲妹